[除富]車路士對富咸

鼠哥

強陣

Chelsea lineup Vs Fulham: Kepa, Alonso, Luiz, Rudiger, Azpilicueta, Jorginho, Kante, Kovacic, Hazard, Giroud, Pedro.

無黑世三

Best topic ever

又雷c

Giroud

等睇jorginho比人Mark死，跟住和波

求link

見到雷斯條扮工友就唔開胃

爺爺

求sopcast link

prediction score
7:0

對面都有Odoi

0:1

自已入去簡

求海外link
人在泰國

雲爺爺

終於唔洗見到女人達

個人感覺
主勝有1.12 好似太多
唔係贏梗咁

對面禁住打 係咪我有錯覺

比人禁屌左2分鐘

慢熱

原來雲尼亞里教緊富咸

1：0

1:0

對面啲逼搶仲好

簡迪勁到

1-0

GOAL~~

柏度 簡迪搶得靚

簡迪

要用3分鐘除褲

Kante打返防中未呀

收番先

Pedro, kante

簡迪踢後d勁好多

呢球贏kante

勁過柒頭安100倍

2分鐘

仲有冇人反沙狗訓練簡迪進攻

真心話

Pedro

有柏度 黑世三唔洗出黎了

Pedro呢d先係架麻 柒頭安唔該永遠收皮

正想講

小毒毒

連你都咁講

Kante打返防中啦屌

千萬不可以比安勁
安勁=成隊車廢

屌你安睇下柏度啦

1-0 CHELSEA!!!!

And it's our 1000th home goal in the Premier League! 🙌 #CHEFUL

季初連登仔怒J既seri比kante撚狗咁撚
諗返起有人J富咸多收購

事實證明係安封鎖Kante

簡迪真係勁

今場簡迪無咁上wo

真

Pass!!!!

安係度只會係咁同人撞位or阻住人

最出名既時間停頓呢

azp出波真係

冇安就咁快win

Pedro釋放kante

今日好似傳得幾順

AZP係進攻終結者

主場對住富咸都唔順就死得了

電欺

富咸無熱狗逼得咁快啦

今場唔擔心

車要對番利、鏝、熱呢d強隊

先可以證明到套戰術無問題

Kante好似冇乜再入禁區

雙槍真係爽

m朗成功解園

兩邊出波

明顯無前幾場壓得咁前

a朗

牙朗

仆街D傳中差撚到

牙朗傳左去邊

班契弟唔識出波

D傳中同下游隊既質素有咩分別

朗

兩閘D出波好J到

迷安又要含撚

事實證明安同azp係毒瘤

左右翼同閘啲傳中都廢廢地

高狗入到波未

Boo 啊朗

唔該砍俾sir啦

豬Sir好型

俾煙蛇話佢入太多禁區

軌季前丁佢永久轉會

下游球隊主打高空轟炸，佢哋d傳中應該好過我哋

Now講波佬話電欺穩陣冇晒高章波

唔係煙sir叫打前D咩

阿朗

牙朗我屌你老母

少咗係真嘅

我都聽到
仲話依家係sarri手下好穩定

個標題咁搶口

唔撚明佢做咩撚野

場場都派膠食撚屎啦叫佢

嚇撚死

空哂

牙朗今日食撚咗屎咁

仆你個街中門大開

佢個定位應該唔洗入禁區

速度無 防守無 出波麻麻 識射波既閘

阿朗素

其實咩事

阿朗既傳中想點

牙朗我再屌你老母

牙朗真係好撚廢

阿朗唔好再出波好冇

我真係屌你老你老母
呀朗仆街 唔撚好再出波啦

阿朗d斬波真係廢撚到

牙朗點呀

朗今日做乜

班友有冇睇上星期場波

好似斬龍門球咁

世三屌柒佢就岩

抵比人boo

殺人犯

kante 啲視野好到

望都唔洗望就出
有D料到

有冇咁誇 冇人mark都傳到咁

點會boo 自己人，賤種鍠咩

3球垃圾

沙利究竟有冇練傳中

阿朗成日掛住鳩衝唔練基本功既後果

世三又屌

真係好撚廢

個個都屌

兩閘真係快閪d買人

阿朗今日廢到痴線

咪係

2邊既傳出咁多場好似冇改善過咁
究竟有冇練

Now 話簡迪幾有腳頭幾肯射

A朗

Kante唔識fake shot

咪撚比波牙朗傳啦屌

世三比波可唔可以快d

世3比人mark死

夏狗

牙朗咁廢嘅

柏度 今日食左藥

牙朗做乜比人boo

雷斯只可以對弱隊用

真 sick ball

廢

Fulham Fans chanting ‘murderer’ at Marcos Alonso every time he touches the ball. Brilliant.🤣 #CFC #FFC #SuperSunday

呢套戰術夠拎前四，中下遊穩食！沙sir好波！

係對面boo

柏度好過7頭安啦

豬sir有d靜

Kepa

交啦

豬Sir

豬sir

第一腳射仲好

sir

豬sir，你同達有咩分別?

豬sir呢球控得差

雷斯=派路（自稱）

雷斯又想點?

以射手觸角黎講 呢球應該cup番大位拎遠處啦

簡迪今日好生

柏度勁到

上次達無謝遠柱比人屌到開花

平安鐘

Fulham 仲廢過 Derby

世三支點仲勁過女人

kante sharp 到
黑珍珠

話哂俾干蛇練咗半季

成個比人抱住左

咁都無牌

咁Mark

達依球跌肯定唔會吹

巴閪兩大廢柴好心收皮啦
成撚日搶射罰球

哇屌

呢球牙朗射唔到啦

呀朗同雷屌真係

呀朗女人上身?
佢今場真係食左屎

Now 講波佬：雷斯好集中

今場表現比平時差咗勁多

雞巴冷靜到傻

azp 閂得靚

又話個球證嚴嘅

車仔3:0

比干地改造咗兩季 防守能力都唔錯 喺傳聿廢咗好多

係咁搵衫都無牌

夏三係唔係好想踢波 死都唔交

高華石今場幾好

之前啲傻鳩係咁丁Seri
畀呢到啲ching揸旗買人都係買呢類垃圾

有時交左再做過其實仲順

夏狗打到中場塞哂

Alonso out啦

其實阿朗出波有沒望人

豬sir 咁都傳到

純粹預設動作

是鳩但 射出去 中就中唔中就柒

柏度度同夏狗換左邊
係咪夏狗唔想同矛朗夾

朗真係好垃圾

阿朗真係好撚7廢

咪撚再比波阿朗啦

如果有人換真係想換撚左呀朗佢

平時都正正常常今日腳軟

入唔到第二球就會好危險

成個post都屌阿朗

好 L 悶

阿朗啲決定好鬼慢

如果兩閘有啲動力
呢啲波567啦

今日真係博屌

Overlap

爭少少

買左閘喇

我有冇睇錯

又係牙朗

跑得好快

阿朗尋晚瘋狂扑野?

難得azp overlap仲出得靚

阿朗究竟做緊乜撚野

牙朗條仆街咪掛住入中路啦屌

哇有呢啲嫁咩

屌

屌你老母呀朗真係睇撚到好燥
做咩撚野事

條右路無左安之後順到

仆你個街雪佢2場出愛馬神啦

azp真係>>>>>>>>阿朗

屌你阿朗帶帶下波都可以甩 十足十米基爾咁撚樣

痴撚線 阿朗帶住個波撞埋去

成半場阿朗出左最少十球 無球出得準

難得今場唔洗睇仆街達
牙朗係到搞事

豬蛇同遲狗冇乜分別

呀朗係唔係巴卡上身?
傳唔得 帶唔得 控又甩

好矛盾

阿朗 同 愛馬臣

兩個都廢

阿朗今日食左屎？
已經順景波都踢成咁

牙朗係度踢乜撚

突然掛住達子

牙朗比女人達訓練到唔記得左自己係閘

見到阿朗控唔傳就好炆

高唔掂了

雷斯 d長傳變曬解圍

asus 咩事

下下當自己派路又唔知自己廢

切要入黎了

見牙朗真係好燥

淨係識衝入禁區

唔賣安真係on99

asus=true bike

買左閘啦

下半場換 切、安、莫拉達

準備閪波

見到azp無左安之後勁到咁 我都再迷唔落安了

條撚樣真係終極瘀血 除左射罰球 冇樣得

屌你老味阿朗素尋晚俾狗屌完黎 踢咁撚既西野出黎

辛度

今場高仔踢得幾博 前後場都見到佢

世三要多d變化 比人睇到通哂

reject 70m offer

最慘後備無人換朗 最多換ZC，azp打左

今日麻麻地

成日掛住衝入禁區想射波

Asus傷 仲好堅強咁頂住唔瞓地

屌你老味牙朗 一諗起你嗰幕就燥底

kante 助攻嗰球，係人哋跟唔到比唔到壓力定kante 推極都唔跌？

唔好，唔係和同落後緊換Z哥斯達=自爆

又刷passing 一半passing都係後場猜猜猜

艾馬臣擺後備 好過擺ZC 換左閘機會率大過換右閘

夏狗有價真係好賣

G持 高價賣佢
賣2隻左右翼

次次世三攞波都冇人幫到佢 究竟係邊個問題

個個都封死佢右腳 推大位人地都set哂人牆

點解唔放cho落黎吸經

屌買人頂件垃圾朗啦

1:0就落 一陣被人cup就收皮

弱智都要有個譜

唔係講笑 開始覺得moses勁過alonso

幫乜9
次次扭幾下先分番個波出黎
都唔係第一年既事

Acole走左之後冇個正常

呀朗仲要岩岩續左約 真係仆街仔黎

係咪學撚左安仔個時間停頓 下下都企係度hold幾秒先郁

alonso azp 中鋒位 一定要清

佢做得好d，對腳都會郁下
安係直頭企響到

夏狗都要清啦

豬sir今場 牙朗 雷欺

講左幾多年？

清都係清撚左柒頭安先啦

azp真係進攻0分
不過比起牙朗
但呢刻主攻唔放牙朗唔得啦

牙朗進攻咪又係廢
除左罰球有咩用
今季仲要罰球都無

個個散左比空間佢自己扭 企係到睇波就算 有時睇佢又唔想扭或唔知點過好 其他隊友都可以跑下位 比位佢睇黎選擇交唔交 仲可能扯走個 一條路線比佢跑

好期待你出黎

希望西甲有人想買佢番去

講到掛靴

衝入禁區博剷拎12碼

算啦 希望佢搵第班落
費事出黎又比人屌

Sandro Telles

對面咁快換兩件

世3個態

水貨今日

Asus好似係傷傷地

成架坦克車咁

一陣自爆味濃

要出安了

夏狗好撚獨

屌你老母m朗出乜撚野波無球接到

又黎傳空氣 仆制

夏狗傷完收晒皮

又9斬

世三今日係咪食錯野

牙朗d傳中

世三

夏狗咁撚廢，出安仔屈對面機算啦

亂鳩傳既根本

azp d後上垃圾到

唔識進攻返去含撚啦

差d以為og

笑乜9

切好開心

笑到咁開心

富咸個助教係咪Scott Parker？

kepa

烚熟狗

Kepa勁到

又喺牙朗
轉身慢就唔好亂衝啦

反應快到

嚇死 kepa

夏神屌azp唔走前

災難級阿朗

對面個odoi仲未有牌？

有了

穿心腳
CLS

左邊真係易穿

換走呀朗啦 比人爆到仆街了

越黎越重西波妹

咁都唔換

呀朗係負數...

牙朗今場守又無斬波又唔知斬去邊

呀朗有咩掂，波又推唔到夏神打得幾辛苦，高波又守唔到1

似俾人on99追番

咁都唔駛輸

阿朗又傳乜

朗今日真係終極垃圾

牙朗近呢幾場

艾馬神啦屌

屌仍老母呀朗真係食撚左屎

對20名都踢到咁

屌你出摩西狗都有得笑下 朗做乜柒

後備好似冇人換到阿朗

後備都無份

阿朗發皮4

打榜尾都有陣西波味屌

佐狗

柏度

佐仔今日防守好積極
多咗好多逼搶跑動

G SIR hazard lan pls

又喺度玩冇人走位嘅控傳，個個做觀眾
得淡笑

Kante 逼搶好癲

AZP打左邊算啦

預判準到

牙朗走啦屌

屌，唔走位踢乜9，都冇組織

今場柏度完勝世三

攻力低到

Pedro態度真係好抵讚 自己走錯位會sa lum
隊友俾得靚把握唔到就讚下隊友
相比柒頭安條撚樣 自己俾醫院波人地追唔到就西尻人面 自己扭失波又西面 條垃圾根本後備席都無資格坐

仲有回防好撚快

都唔知喺教練問題 定 球員 hea 踢入血

Sarriball愈嚟愈唔掂

agger

偽進攻足球

真鳩猜足球

X 足球

班波0默契 無人走位

不如換埋牙切去踢養生足球算啦

Pedro巴塞傳控體系
踢進攻足球根本一定要出

世三啲罰球角球點解仲係咁廢

屌 換人未

仲唔換高 做乜

玩9華石咩

腳痛仲不斷傳俾佢

吉下吉下點解唔換

高華錫

華石：SOS

屌A3傳完波淨係識入禁區，完全當撚左自己係進攻球員咁

屌 阿朗乜撚事呀

牙朗又黎

差D又比呀朗累撚死

UN足廿分鐘都無人換走

牙朗又嚟跌唔防守

廢到
對榜尾都咁

牙朗條仆街失左幾次位

仲要好勤力，防守做到足

沙利係咪訓左啦

Luiz 朗嗰位一定要買人

屌你牙朗真係企定定睇波

沙狗出名就係唔換

牙朗 你個腦係咪裝屎㗎屌你老母

阿朗條蛋散

點解阿朗次次俾人過左 都會企係到唔回防 我屌你老母阿朗素

終於

今場打kepa同柏度兩個

切！

柒少陣啦呀朗

azp 同 阿朗不如自己遞辭職信啦屌

之前牙朗都唔會唔回防
會同你跑足，而家?

當左自己真朗

肯換朗未 係咪又要輸番球先醒

今日成條左路都

終於換

無左安，阿朗就成為公用屌靶

終於換 屌你老味

好似底個浸仲係三中堅咁
朗上到咁前 azp又完全唔撚上

兩閘廢到仆街啊

盲反盲反盲反盲反盲反盲反盲反盲反

今場垃圾得好過份

fucking true

上晒追唔掂

干sir誇張啲

好撚廢 呢隊波再咁踢 下年歐霸位都無

出摩西啦屌

跟本就負作用屌佢老母

龍虎切最乞人憎就喺 55波永遠唔會去埋

右翼正選柏度，後備odoi

養生

屌你老尾柏度比得咁靚都拎唔到

佐狗踢得好保守
無法比果d創造性

屌你老母朗

你條撚樣就算啦
之前牙朗踢得好你縮咗入你老母閪到?
而家真係差就出嚟拎彩

不嬲短傳為主

達即柒

朗幫對面打多個

一黎就..

冇啦 仆街又準備完場

左路

呢個光頭kick

一出場即柒

出埋柒頭達

近廿場法比都無曬創造性啦

熄機

85’ 換豬sir

用下R霸對閘啦 又唔係廢

今日豬sir都好廢
冇咩所謂

89

搞乜光頭

Off閪達又黎

打垃圾富含都1：0

92 分鐘 ayi

達狗剷咗個頭反而順眼左

達

達狗痴撚線

真係柒 髪型同球技

屌你老母!

張伯斯都夠玩鳩死呀朗佐真

屌 達咁都唔入

達仔

光頭佬

解圍成功

咩料呀

我唔係一直屌
點會比人話盲反

想像唔到打鏝會發生咩事

笑話開始

OK

今場唔失分都偷笑 西到

精彩！

唔好咁悲觀，隨時1:1或者1:2

我正式宣佈下個禮拜被鏝狂數456

Mola tat

想點呀 女人達

柒頭達

莫拉達好波

沙sir想殺人

發現對面多左好多後防

感動既係，剪完個頭都係冇變

屌你莫拉達

架車冇油

乜料？

個頭7到同踢波一樣

沙狗應該後悔換撚咗豬

攞個頭啦屌

用個頭呀嗎

換走豬腦換個後衛入黎龍門口幫人解圍

嘩，屌你老母呀

達....唉 都唔知講乜撚嘢好

沙利：屌我射都入

聽到沙SIR講左個屌字

近門打飛機

屌你達

黑奴>達狗

M字頭d西人特別西

垃圾波

莫拉達定LUKAKU廢D呢個問題真係好難答

達廢好撚多啦

阿朗真係攞命 屌你老母 佢真係唔撚跑嫁wo

既生瑜何生亮

渣古vs膠達

計唔計個樣

出來又跌又唔夾
佢有咩作用

成也西班牙
敗也閪班牙

國際太空站表示啱啱有個足球掠過太空站

兩隊D閘學咩人踢英超
CLS

無人叫你ban埋去
Hi 1 hi都入啦
雞都唔識汁

莫拉達真係好垃圾 身為車迷都唔想再見到佢

係皇馬d西人特別西

唔撚睇了屌

莫拉達呢吓本來以為食硬
點知

好彩對面係富咸 唔係反cup咗好耐

盧卡古都入啦 最撚廢一定係 莫拉達

中間撞曬車

兩季前嘈緊買邊個好
兩季後都係講緊邊個好啲

換走夏狗啦

點打狼隊

ZC

終於換朗

有d好奇呢5個月沙狗訓練左咩

終於換走朗

好波

女人射完飛機都面無表情，睇黎佢已經習慣左自己嘅廢

換朗

主場對面入局慢 唔係仲和緊

譚仔加 豬sir好過啦

渣古應該都唔入

終於唔撚駛見到朗

切推果段好爽

仆街換件炸彈入黎

終於頂佢唔撚順

阿朗終於lan

當年講邊個好啲，今日講邊個廢啲

沙包狗

沙sir明智

azp左閘

高層快撚d聽沙利order買人

明智

忍夠A朗 沙包都要換出離用

沙包 爆佢

第一次

頭先朗俾隻黑鳩強姦

依下換人估唔到

沙利有睇連登

估唔到迫到沙狗換後衛
牙朗都真係好撚垃圾下

煙sir有睇波
算係咁

朗今日唔講其他，淨係出波都無出到球似樣嘅

沙sir: I am not happy to see alonso

上車以黎最明智既換人

最後都係跟番摩daddy果套

點解唔俾Emerson踢

渣古執雞好勁

呢d位好射啦

原來買右 係想azp打返左

以為沙包打左

好多場都跟連登order
沙利有mon post

點估到阿朗廢到咁
冇擺佢後備

達呢？

咪一鳩樣

落葉射球未

世三識撚咩

世三射

世三搞笑咩

2分鐘足球

無安仔 = 邊個射都一鳩樣

夏薩特仲有冇心踢架

仲係1:0

1:0好過1:1照殺

今日兩隊波鬥hea

cheek!!!!!

2:0

切

冇

球王切

牙切

龍虎切

切靚到

sarri out pls

燈

咁踢點爭頭四

切！！

切！！！！

cheek=god

切呀！！！

青訓

切!

切仔！

世三擺明益佢

留意番個進攻係無達參與

終於有d配合

切切

高狗走啦

達完全無幫助

靚啊

射得好有信心，睇到最後一秒先起腳

呢球摩拉達完全冇參與好彩

Ruben

小組 切

你想佢掂波

入多粒3:0啦屌

達有參與嘅話 應該開緊龍門球

切轉打中鋒啦
一腳就入

切值得正選

彈彈波

...

3分
切

切！！！

呢場之後艾馬神生生性性應該會多返d機會

冇掂波都叫無幫助?

達做乜9

達又發癲

Sariball

無參與咪幫哂手

柒頭達係唔係精神病

以後切打女人達個位啦

唔知射鳩咗去邊

個女人出嚟聊交打？

個組織令到

換左d瘀血 即刻有彈彈波睇 要打進攻足球 阿朗唔可以存在

申請黃牌

原來女人達又食咗牌

世三終於笑

條ON9 比人吹左 發爛渣
真係智障

女人達著火

呢球入波最大功臣一定係達

點解？

因為佢無份掂波

又m到

燥狂症

畀莫拉達參與啱先球進攻一定死Hold之後跌
再唔係就彈咗唔知去邊

真係有精神病

達哥

粒波正到

龍虎切值得聯賽正選

呀達睇睇心理醫生好WO
我怕佢第日家暴

達囝是咪on9

莫拉達死垃圾 英超是但一隊的 st都比他強

達又發脾四

達真係on9

長買達特別項目黃有冇得諗

買左自己特別事項囉黃牌？

Kepa 今日上左身

佢會cup一下 跟住再射上太空

原來世三最佳拍擋係切

屌，莫拉達又自己申請黃牌

All in

又跌。。。

弱隊出鋼龍

咁快要衫

又r波衫

左路 overlap

呢球出得ok

其他人我諗會直接轟左

毒撚差啲

Zappacosta個頭地中海勁左咁多咁

場場都有人r3

長買達0入球

越位大

mitrovic做支點勁撚到

輸已黎呢

扎球王吸引了五名防守球员，多么完美的助攻，扎球王牛逼！

Azp

傷

長用豬蛇啦 唔雪下達唔識死

Azp打左 d防守即刻好左

Pedro好撚勤力

好多時都一拎即出
唔會好奏仔咁時間停頓

契仔

3分

3分+CS

CLS 達狗落場冇做過野

雖然係垃圾時間 但一收左牙朗即刻好左

好彩對面廢

搞左陣笑

有攞牌做紀念

有 申請黃牌

沙SIR做得最好係換走牙朗

明明射左粒上月球，點會冇做呢

Kepa的波

有mon post

識中文

出多D切切 高華錫好撚保守D波

牙朗躝左
夏狗組織都做多左

打榜尾都咁樣樣 對鏝

Hi沙sir

你話隊波無心病真係無人信

對弱隊可以俾切表演多d

令到沙sir會換後衛佢都算勁

拎黃牌
打飛機

似乎係阿朗有撚病多d

干地352 牙朗果種 失晒位 無咁明顯
而家sarri west ball ，佢一失要雷斯去補

好危險